有冇人記得《槍王黑澤》

神作
但好似冇人提了

又唔需要隔一排就開po提吓話
神就大家都知

最尾要個mk妹

幾時動畫化

呢套如果動畫化真係不得了

第一次睇以為真係槍戰

我都係
我比個名fake左入去，點知
仲吸引

打飛機救世界

其實主角個樣成個夜神月咁，仲要打j 合理咩

個MK妹不知幾正

mk妹

年經黎

MK妹最正

小說番外篇好撚甜

真係估佢唔到

小說番外篇講咩邊度有得睇

繁中

初頭過登仔話神作
睇睇下覺得好痴線

帝王液